# ProjPOB20191

## Descrição

### Neste pequeno repositorio há 2 projetos da turma de POB 20191 do IFPB.

#### Com os seguintes envolvidos:
    
    Helder Rangel
    Max Nóbrega
    
    
### Com a divisão das tecnologias de permanência de dados, 
###    com cada branch referente a cada tecnologia:
    
###    DB4O e JPA
    